<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>left 4 dead 2 &#8211; Epic Store </title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress/tu-khoa-san-pham/left-4-dead-2/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>./../../../index.html</link>
	<description>Choose Your Game, Choose Your Way</description>
	<lastBuildDate>Thu, 01 Jul 2021 09:02:49 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.7.2</generator>
	<item>
		<title>Left 4 Dead 2</title>
		<link>./../../../product/left-4-dead-2/index.html</link>
					<comments>./../../../product/left-4-dead-2/index.html#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[user1]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 17 Jun 2021 07:29:57 +0000</pubDate>
		<br />
<b>Warning</b>:  mysqli_query(): (HY000/1036): Table 'C:\xampp\tmp\#sql435c_2128_5.MAI' is read only in <b>C:\xampp\htdocs\myproject\wordpress\wp-includes\wp-db.php</b> on line <b>2056</b><br />
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?post_type=product&#038;p=100</guid>

					<description><![CDATA[<h2>Khuyến mãi liên quan</h2>
<ul>
 	<li>Nhập mã <strong>DIVINE</strong><strong> </strong>giảm thêm <strong>10%</strong> tối đa 5.000đ khi thanh toán hoặc mua siêu tốc với <strong>VNPAY-QR</strong>. <a href="https://help.divineshop.vn/uu-dai/uu-dai-vnpay" target="_blank" rel="noopener">Xem chi tiết</a></li>
 	<li>Ưu đãi khủng <strong>30%</strong> lên tới <strong>50.000 đ</strong> khi sử dụng Ví VNPAY. <a href="https://help.divineshop.vn/uu-dai/uu-dai-khung-30-khi-su-dung-vi-vnpay#uu-dai-cho-nguoi-dung-vi-moi" target="_blank" rel="noopener">Xem chi tiết</a></li>
</ul>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Lấy bối cảnh tận thế zombie, Left 4 Dead 2 (L4D2) là hậu bản đầy mong chờ của Left 4 Dead, trò chơi phối hợp số một đạt nhiều giải thưởng trong năm 2008.<br />
Trò chơi bắn súng kinh dị phối hợp góc nhìn thứ nhất này mang bạn và chiến hữu qua các thành phố, nghĩa địa và đầm lầy của Thâm Nam, từ Savannah tới New Orleans thông qua 5 chiến dịch mở rộng.<br />
Bạn sẽ chơi với tư cách 1 trong 4 người sống sót mới, được trang bị tận răng với dàn vũ khi kinh điển và cải tiến. Bên cạnh súng ống, giờ bạn cũng sẽ có thể trút sự giận dữ lên đám con bệnh với đủ loại vũ khí cận chiến tàn khốc, từ cưa máy cho đến rìu, và cả chiếc chảo cũng có thể gây chết người.<br />
Bạn sẽ thử dùng các vũ khí này để chống lại (hoặc nhập vai trong chế độ Đối Đầu) 3 con bệnh đặc biệt kinh khiếp và đáng gờm mới. Bạn sẽ đồng thời chạm trán với năm con bệnh lạ thường, bao gồm cả Mudmen đáng sợ.<br />
Đưa lối chơi đậm chất hành động, dữ dội của L4D lên một tầm cao mới là AI Director 2.0. Phiên bản cải tiến của Director giờ có thể thay đổi thời tiết bạn sẽ đối mặt và lộ trình bạn sẽ đi, bên cạnh khả năng điều chỉnh số lượng kẻ thù, hiệu ứng cùng âm thanh cho phù hợp với năng lực của bạn. L4D2 hứa hẹn đem đến một trải nghiệm thỏa mãn với nhiều thử thách độc lạ mỗi khi chơi, được tùy chỉnh cho phù hợp với phong cách chơi của bạn.</p>
<ul class="bb_ul">
<li>Trò chơi hành động phối hợp thế hệ mới từ nhà sáng tạo của Half-Life, Portal, Team Fortress và Counter-Strike.</li>
<li>Hơn 20 vũ khí &amp; trang bị mới, nổi bật là hơn 10 vũ khí cận chiến – rìu, máy cưa, chảo, gậy gộc – cho phép bạn tiếp cận gần hơn lũ zombie</li>
<li>Người sống sót mới. Cốt truyện mới. Câu thoại mới.</li>
<li>5 chiến dịch mở rộng cho các chế độ chơi phối hợp, Đối đầu và Sinh tồn.</li>
<li>Chế độ chơi nhiều người hoàn toàn mới.</li>
<li>Con bệnh lạ thường. 5 chiến dịch mới, mỗi cái có ít nhất một loại zombie bị nhiễm bệnh lạ thường mới chỉ dành riêng cho chiến dịch đó.</li>
<li>AI Director 2.0: Công nghệ tiên tiến hay còn gọi là AI Director định hình lối chơi độc đáo của L4D – tùy chỉnh số lượng kẻ thù, hiệu ứng và âm nhạc theo trình độ của người chơi. L4D2 giới thiệu AI Director 2.0, nay mở rộng khả năng của Director để tùy chỉnh thiết kế màn chơi, đồ vật, thời tiết và ánh sáng để phản ánh thời điểm khác nhau trong ngày.</li>
<li>Thống kê, xếp hạng và hệ thống phần thưởng khuyến khích lối chơi phối hợp</li>
</ul>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>./../../../product/left-4-dead-2/feed/index.html</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
