<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>csgo &#8211; Epic Store</title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress/tu-khoa-san-pham/csgo/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>./../../../index.html</link>
	<description>Một trang web mới sử dụng WordPress</description>
	<lastBuildDate>Thu, 01 Jul 2021 09:43:28 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.7.2</generator>
	<item>
		<title>Counter-Strike: Global Prime Status Upgrade</title>
		<link>./../../../sản%20phẩm/counter-strike-global-prime-status-upgrade/index.html</link>
					<comments>./../../../sản%20phẩm/counter-strike-global-prime-status-upgrade/index.html#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[user1]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 01 Jul 2021 09:43:01 +0000</pubDate>
		<br />
<b>Warning</b>:  mysqli_query(): (HY000/1036): Table 'C:\xampp\tmp\#sql435c_2ee_5.MAI' is read only in <b>C:\xampp\htdocs\myproject\wordpress\wp-includes\wp-db.php</b> on line <b>2056</b><br />
		<guid isPermaLink="false">./../../../index.html?post_type=product&#038;p=217</guid>

					<description><![CDATA[<h2>Khuyến mãi liên quan</h2>
<ul>
 	<li>Nhập mã <strong>DIVINE</strong><strong> </strong>giảm thêm <strong>10%</strong> tối đa 5.000đ khi thanh toán bàng bằng <strong>VNPAY-QR</strong> hoặc mua siêu tốc với Mobile Banking. <a href="https://help.divineshop.vn/uu-dai/uu-dai-vnpay" target="_blank" rel="noopener">Xem chi tiết</a></li>
 	<li>Nhận<strong> </strong><strong>50.000đ</strong> khi tải ví <strong>VNPAY </strong>và thanh toán tại <strong>DIVINE</strong>. <a href="https://help.divineshop.vn/uu-dai/tai-vi-vnpay-san-vang-ngay-cung-divine" target="_blank" rel="noopener">Xem chi tiết</a></li>
 	<li>Nhận Voucher mua thẻ cào <strong>50% </strong>khi thanh toán bằng thẻ <strong>ATM</strong>. <a href="https://help.divineshop.vn/uu-dai/nhan-voucher-50-khi-thanh-toan-bang-the-atm" target="_blank" rel="noopener">Xem chi tiết</a></li>
</ul>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<div class="list-title">
<div class="fontSize-title">Chi tiết sản phẩm</div>
</div>
<div class="description-container">
<p dir="ltr">Cũng giống như các phiên bản trước đó trong dòng game,<strong> </strong><em>Global Offensive</em> là một game bắn súng góc nhìn thứ nhất nối mạng dựa trên mục tiêu. Mỗi người chơi sẽ tham gia vào một trong hai phe khủng bố hoặc đội chống khủng bố và cố gắng để hoàn thành mục tiêu hoặc loại bỏ đội đối phương. Trò chơi hoạt động trong một hiệp ngắn (2 phút trong Competitive Mode) kết thúc khi tất cả người chơi ở một phe chết hoặc mục tiêu của đội đó được hoàn tất. Đối với hầu hết chế độ game, một khi người chơi chết đi, họ phải chờ đợi cho đến khi kết thúc lượt đi để hồi sinh. Người chơi mua vũ khí và trang bị vào đầu mỗi hiệp với tiền thưởng dựa trên hiệu suất họ đạt được ở vòng đấu trước đó. Hoàn thành mục tiêu hoặc tiêu diệt kẻ thù kiếm được nhiều tiền trong khi những hành động tiêu cực, như giết chết một đồng đội hoặc con tin, sẽ làm trừ đi số tiền thưởng của 1 hiệp chơi. Ngoài ra, khi kết thúc một hiệp tất cả người chơi đều nhận được một số tiền, với những người chơi trong đội chiến thắng thì nhận được nhiều hơn đáng kể so với đội thua.</p>
<p dir="ltr"><em>Counter Strike: Global Offensive</em> còn bổ sung thêm các loại vũ khí và trang bị mới chưa từng thấy trong phiên bản trước, đáng chú ý nhất là bom lửa cho mỗi bên (Molotov cho khủng bố và lựu đạn gây cháy cho phe chống khủng bố), sẽ tạm thời gây ra một ngọn lửa bao trùm một khu vực nhỏ, gây sát thương cho bất cứ ai đi qua. <em>Global Offensive</em><strong> </strong>hỗ trợ việc tổ chức các trận đấu và xếp đầu bảng cho tất cả các chế độ chơi trực tuyến do Steam cung cấp. Dịch vụ trực tuyến được cung cấp đưa ra khả năng lọc theo chế độ game, bản đồ và một hệ thống bạn bè do Steam xây dựng nên. Valve còn sử dụng bộ công cụ chống gian lận Valve Anti-Cheat, có thể tự động loại bỏ và cấm người chơi sử dụng cheat ra khỏi mạng trực tuyến Valve. Để phù hợp với người chơi với những cấp độ kỹ năng tương tự, nhằm giúp người chơi trải nghiệm game một cách thú vị Valve sử dụng rank</p>
<p dir="ltr"><strong>Q&amp;A:</strong></p>
<p dir="ltr"><strong>Q: Đây là tài khoản Counter-Strike (Acc Counter-Strike)?</strong></p>
<p dir="ltr">A: Đây là sản phẩm CDKey kích hoạt bản quyền game <strong>Counter-Strike</strong>.</p>
<p dir="ltr"><strong>Q: Làm thế nào để có tài khoản Counter-Strike (Acc Counter-Strike)?</strong></p>
<p dir="ltr">A: Tài khoản <strong>Counter-Strike</strong> chính là tài khoản Steam. Bạn có thể tạo tài khoản Steam dễ và miễn phí tại <a href="https://store.steampowered.com/join/?&amp;snr=1_60_4__62"><u>ĐÂY</u></a>. Hướng dẫn tạo tài khoản bạn có thể tham khảo tại <a href="https://www.youtube.com/watch?v=TNoHgjFu7J0&amp;feature=youtu.be"><u>ĐÂY</u></a>.</p>
<p dir="ltr"><strong>Q: Sau khi có tài khoản làm thế nào để chơi game?</strong></p>
<p dir="ltr">A: Sau khi bạn đã tạo được tài khoản theo hướng dẫn bên trên, bạn chỉ cần mua sản phẩm <strong>Counter-Strike</strong> này. Sau đó, bạn sẽ nhận game theo hướng dẫn sau: <a href="https://divineshop.vn/huong-dan-nhan-game-steam-moi"><u>https://divineshop.vn/huong-dan-nhan-game-steam-moi</u></a>. Tài khoản của bạn sẽ được kích hoạt bản quyền game <strong>Counter-Strike</strong> và tiến hành cài đặt bình thường sau đó bắt đầu trải nghiệm game.</p>
<p dir="ltr"><strong>Q: Sau khi mua sản phẩm game Counter-Strike ở máy này thì sang máy khác có chơi được không?</strong></p>
<p dir="ltr">A: Có. Khi mua sản phẩm game là bạn mua cho tài khoản nên khi sang máy khác bạn chỉ cần đăng nhập tài khoản và cài đặt game là có thể chơi được như bình thường.</p>
</div>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>./../../../sản%20phẩm/counter-strike-global-prime-status-upgrade/feed/index.html</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
